Step-project-forkio

Список использованых технологий:

    1.scss
    2.gulp
    3.BEM

Учасники проекта:

1.Dmitriy Kalitsev(шапка сайта с верхним меню (включая выпадающее меню при малом разрешении экрана), секция People Are Talking About Fork, настройка сборки)

2.Kramarenko Viktoriia(блок Revolutionary Editor, секция Here is what you get, секция Fork Subscription Pricing, настройка сборки)
